機場仲要唔要人？

機場仲要唔要人？

推

不了
等818

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

去緊啦

要

等星期六日啦

老系都去

818先要人

要，絕對要，現場真係好少人

日日都要

我去

Agger

去既人要有信心自己可以保持獨立思考
琴日係機場坐一個下午，每逢有人大叫departure hall 要人都總可以叫走一大班人。佢亦有重點叫一類人上去，就係圍埋一堆，人數5個以上既中學生。

去左再講
咁就想叫人散水？